一人比一個方法可以測試男友重愛唔愛自己

如題

增肥到二百磅睇下佢飛唔飛你

瘦番好難...不了

飛左就瘦
唔飛就唔使減

屌你老母就係你呢d咁既臭西post同港女page害撚死人
少少互信唔撚得咩？有啲野唔洗下下講出口既
測試？屌你差人查牌咩on9

屌撚死你呀樓主 你食屎啦

幫佢含下就知

測你老母咩戇鳩鳩

你含柒啦測試

屌你老母西你一生收皮啦

測你條命咩on99
你呢d臭西真係害撚死人

佢屌完你之後同佢收500,睇下佢會唔會講價

樓主將個標題改成女友，相信大家嘅留言會唔同晒。
例如會答你，變得無錢(港女拜金)
去中國旅行(港女崇洋)
帶條女去老蘭(港女係雞)

話佢知你有左

睇泥ching你最中立咁啵

泥你老母